觀塘工廠開咁多樓上餐廳， 有冇邊間抵食

夜晚食過一間兩舊水， 得個勁細既意粉同野飲

點解會覺得餐廳開係工廈會係抵食？

Factory 99

冇咩邊間好食

租平 可以將成本放係品質上（想像黎講